咩文具可以用得最耐？

筆 因為筆可一世

皮已正

樓主好搞笑

追蹤住樓豬的人

擦紙膠，因為膠可一世

我記得你

被樓豬記住好恐怖

因為我有畫過你個名

啊~ 係啵

你就膠足一世添

樓豬高汁高個個乜尻

樓豬記唔記得我

Pingping無奇

原來呢個先係最高質
已正皮

做咩成日改名
唔真名上連登啦？

真名上連登
媽媽不放心

你媽媽好善變

樓主自膠不自知

你咁夜都未瞓